好wing，而家做咩好

除曬啲衫

上lihkg

123齊話聲
456嗌6wing

789我又wing
101112heeheehee

好好笑？
屌你老母

笑唔出
想死